美國國務卿: 關注禁止香港民族黨運作

港府周一（24日）刊憲禁止香港民族黨運作，美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）對此表達關注。

美國國務院發言人諾爾特（Heather Nauert）周二在社交網站Twitter引述蓬佩奧稱，美方關注到港府禁止香港民族黨運作的決定，重申美國支持言論自由，以及和平集會、結社的自由，並指「這些是我們與香港共享的核心價值，必須極力捍衞。」

淋病再亂黎
會手尾長